hk express 改機

原本今晚機 改左明天朝上 （超過8小時）
想問係唔係可以full refund?
Hotline打唔通

hk express

佢冇取消
點解你覺得可以full refund

重要旅遊注意事項入面咪寫咗囉
唔識睇中文要特登等幾個鐘電話等人口頭話一次畀你聽？

hkexpress = 沒

你可以refund啦 我就慘d,佢只係改遲6個鐘

如改行程多過8小時可以全額，佢打電打唔通，線上客服無人應，用埋電郵同fb messager之後有人覆咗話可說全數退

轉頭7點機
我apply左refund係唔係就得
好驚到時話唔接受

可以，我之前問過客服全數退